Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 405 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名

不推文

今日有無手足排20樓搏會員？

紮咗營啦，仲等你咩

有無巴打係20樓札足4日營

已無飲過水4日

紮足四日，真心玩家。

好撚多人DKLM

甴近平

每日都問 感動候活

真心一問

之前兩個post有巴打話星期一公佈

究竟今日會員係點架呢?
丫陳撚夠未

你推夠未
肯用不推文未

出短CM同紅巫未
endgame都出唔齊人

唉，希望有得排下，有公佈9秒9鳩衝

我都唔記得不推添

我都等緊女巫

希望今日或者聽日rb有野開
慶祝1週年

好想要女巫

秒殺

而家炒到3500 邊買得落手

應該開negative suit

應該唔會係咁

pass得

neg gg

因為全靠starlord打出一個end game😂😂

候活本人打比我
話無資格做會員

問人野仲要屌人

全世界最稀有既會員，暫時仲未有人得到

好賤啊.jpg

一陣爆冷出terminator

Joker

問ht第一隻產品係乜

即刻靜咗

F5中

Safe

呢到好多人上曬岸
邊使monpost

上唔撚到 想死

2號

rb上左岸都要mon
除左cca 46，rb今年開親嘅都無開會員訂

venom

等睇一陣開link比你地搶手套

[member竟然開呢隻[/member]

who?

唔係人人都好似師兄你咁 做到呢

排咗7個鐘

應該開多日比你
10月18

開左野

cosbb

新野

咩on9野黎

屌無不推文

猴活:開新野 滿意啦?

第一眼以為係deadpool黎

呢隻好正
硬食movib都要買

出隻候活cosbaby比我好個

過多幾年ht會唔會比人嫌棄

有其他廠屌打到佢 出合金1/6我唔介意

點解坐住個個整到成個傻仔咁

FFH仲係紅藍Suit真係on99

不了

好似笑緊mon post 啲人

[member]訂cobb 送會員[
/member]

買舊100隻+$800

就黎忍唔住要入PS4 GG坑啦

點解要忍

3分鐘

2分鐘

1分鐘

有D想KEY 撚活個頭上去

Just do it

愈出愈多 真係破產啊
電影版都話有個限度

DELUXE版送猴活頭雕

我係咪要重睇，唔記得有衣個造型

聽日再mon

遲買個價會升。

會吾會出多隻黑魔后睇完套戲好正

洞穴個look 同最後重生個look好撚正

放頭髮落嚟個look

吹左咁耐咪又係跌番

6寶係得MK7 仲有肉食
其他就黎原價收到了
唔敢想像下年會點

寒冬期有乜係唔跌
上年乜5寒冬期3字頭有交易添
好後悔嗰陣話睇定啲

game 就係game 少好多人玩
mark 5 係im + 電影加持無得比

之後HT 應該都係有趺冇升

等緊Punisher WM
一開始個個都話game嘢垃圾
好彩冇理佢哋訂左先，而家越睇越正

吾
又唔用不推文

再出應該都幾正

真正撚狗應該今日職員會係咁打比你

係出左新野

上貨未阿

幾時再上mk7

上多轉就知個sad位會唔會執返正

濕鳩cosbaby

hulk1:4手套冇人訂都唔郁

@原B

牙原話得好啱

牙原又衝出黎柒

唔記得用分身賣

又諗起原巴拿住個飯盒真香張圖

冇收到電話！我覺得係計排隊機會大d

same，果時未get到個遊戲規則，明明可以揀一號

下年有戲上咪升番，暑假後到新年都會不斷跌，年年都一樣，有咩咁大驚小怪

無計 年年都有人入坑

以前見住47 +100 200都無人要

未派曬就已經穿左

35仲早過我利申首日

想入

所以年年都有小朋友話HT價錢只會跌

聽晚交收

快啦手持最後期首日單 希望下轉有

我都35收到差d手殘fail 望唔到打secret 快快手重入都得左

我都想入，但要入左隻JW先

+1200既第二日單表示

+1500首日夜晚表示
等埋MK7/MK50先上去一齊拎埋隻STAN LEE

+800 30號

+300 次日4半

唔好呀 stanlee好撚重

屌 我+2000 會場首日但8月5號單早知睇定d先買

你畀人呃？

笑死

好似都仲有個人+左2000

唔係 首日果日太夜排唔哂之後上SB再訂當首日 不過係首日最尾果批
但見到依家可取仲平

可唔可以解析下咩叫會場首日但8月5號單

會場首日死機
可以八月想去訂都係計首日

#321

首日訂唔曬，5號上sb訂

唔記得不推

但個位師兄話 8月 5號單
照計唔係會照寫返係會場個日 ？？？

派Stan lee未

幾點收到？

唔係派左第二水咩？

我個張都係

有cup印仔同手寫日期 上去sb加名問過冇問題

後補做會員已哂派彩 , 冇收到即係冇 !

跟email time

究竟有幾多個後備呢

我都係，到底有無人知個AIW係咩意思

利申：新人who

avengers infinity war

邊個位？

遲下講野都要係加密個位貼張會員証上黎

Avengers Infinity War
打錯啫可能上年連埋wm4當咗係iw

其實無問題架，打錯名姐，
我果張都係，但我一樣加到名

純粹好奇係咩意思啫，我都加到名

原價次日4半 我諗派多兩輪先到

可以預見早排開訂果堆到派貨果陣都會係咁，太多忽然fans訂

幾點收到電話？

好似好多候補

36分email冇電話

係啊，下午5點幾先去訂

侯活：呢幾個我撚厭咗，比個會員佢地。其他果啲繼續當狗咁撚

電話NO.

努力係無回報

諗起大王cut線

派未啊 antman2

有無會員已經唔想理
淨係想訂左個d快d派

Antman,cm

同埋快ｄ開撚埋sw cm falcon cabd rerun撚埋 mk5 mk6

rerun等派可能要4-5年

Diu 成班會員圍爐
利伸：who

下年會唔見晒

遲玩唔係問題 起碼唔洗食炒

星期二一早排既傻仔who

本身都恨做
比你地吹吹下 又好恨做

加一 who

想點

算了

HT總部：

做唔到咪當冇左4寶
無咩大不了 好似係

其實

明年都寒冬期，唔多電影出
玩家福音

幾點收到?

福你個乖，不推文呀

各位WHO下年有緣再見

會唔會你訂全餐，但fd唔係？

鳩估

全餐易中,所以一地都係1/4 GG

rb獨家

唔知今年套terminator有冇機會出？

今次外型比上次好
上次上電影時約時出？

都唔知會唔會出...
今次隻阿諾正到痴線

Cosbaby 同垃圾庫呀

Stanlee可能有
班炒狗 原價+2蚊 ＋10蚊都要同你搶

Hot toys 極速傳說

龍門任佢擺
hot toys 挽曬
今日開post 聽日開訂
撚尻曬
開訂gg
炒狗禁唒
贊助候活個仔長大
會員大撚曬！！！

好尷尬..

教皇

大把人沖

酸得制

挽你老。。。

隻STAN LEE真係好可愛

例子 唔穿原價炒狗點都會搶

玩ht 玩到咁師兄真係世界級

我差幾個鐘

代購 賺你10蚊

你邊間教會㗎？

參見教宗

跟
原價+5蚊
送到我屋企樓下

做乜鳩 俾猴活撚狗撚到傻咗

我load左一5分鐘先知係改緊歌詞，btw有待改進

哇屌 入返黎見到起曬雞皮
打果陣唔尷尬既咩

想知負皮有幾多

有待改進

第二句開始已經起雞皮
好尷尬呀大佬

挽你老母

負皮唔過10我係信和由20樓裸跑到地下
好尷

大家一齊正皮

不了 尷到on9 有無多個負皮禁

已正評

正皮爆佢

我想睇裸跑多啲

19:23 有得睇佢幾多負皮
集氣

對住個post讀咗一句，之後嚇到成個人打冷震

吳亦凡都俾你打爆，點贏

好耐無追Po 想問下negative suit係咪有得訂？

純粹搞下笑

睇到頭皮發麻

訂咗了

Logon 好易有vip，有9折
執幾十

Antman wasp cm繼續叫春

antman個笑頭 上色未？

Logon點先有vip 9折平好多 好過sb vip

最簡單出張HSBC果張 Citysuper 信用卡就有

請問Wm4派到幾號？

溫馨提示不推文同可以打電話

普版首日 會場版全派

但係最遲玩喎

who個個都正
可惜樓主唔放#1

玩下
改得差勿笑

有冇巴打隻WM MARK4後面支槍有個關節都係好鬆

少少鬆

我個隻鬆到HOLD唔到 應該係中左SAD

擺上去換。

x12 不推

28

樓上個幾個邊間教會

好波 唔洗裸跑樓梯
多謝大家

改完啱返音喇喎

無不推到

聽日比會然笑鳩我地就真

師兄號碼幾多?

膠都廢撚事俾痴撚線
唔知以為乜vip

Who

做完VIP 人都精神左 健康左 錢都洗少左TIM

cls 36分email盼左成日都係冇料到，

同你換囉，我今日攞左仲未開

可能HT見到你日日屌佢
所以唔打比你

應該係咁
因為佢唔想派大超

I know that feel! Bro

每年會員都係收100至200 ， 諗唔明員號碼350 打後果D係點黎

有機會做再諗

舊會員都要換新卡

走後門掛 你識猴活真人幾時做都得

舊果D咪350後

因為做左會員?

貴賓咩我換貨啫

笑撚死

睇左上面未先

六周年誌慶麥包級會員

派多轉收到1手

係咪可以做post名名

個頭雕太正。。

ht概野越睇越靚好正常

唉...
佢有咁靚我真係Display真人頭

哭....

通常唔被睇好嘅出到嚟都

係咪真係無人放loki 1.0 徵左好耐都收唔到
今日經過現時點越睇越好丁 有無師兄想回血俾我幫下佢

出幾錢收？

師兄有？ 留個tg傾？

唔覺得隻哭可以有乜驚喜

Hi I’m Who and you can call me Who

9成出鳩價徵唔到
有錢大把人放

我開po叫人開價既 但得一兩個開4000幾
我唸住3500以下都殺 真心靚

3500

話說呢隻平時咩價

無記錯IW前已經穩企4000

仲太底？我見現時點3880 但個地台封曬塵好核突 耳又爛

我想徵46但我出得4500冇人放

睇完肥雷個辦 把斧好撚大把

見親都3800-4500

屌你 其實你心裡有個價 點解唔直接用果個價徵
想搵水魚 衰撚過鳩價

而家五千尾有 已經平咗㗎喇

咁撚貴收唔起

呢到好多人都叫春冇人放呢樣個樣,但明明自已開個低於市場價去收

無啦我八卦下姐

好心唔好咁乞衣啦
淘寶都要團購
每隻限一佢買條春咩

支那寶不了

今日問過 普通仲係派緊5號

有frd 2700收咗不過呢啲機會唔屬於你

而家我手上得返wm mk 4 蟻俠 wasp 同cm 呢4隻係有機會半年內派貨 其他EG 單都係有排等
有排無野玩

正常
所以好多人等唔到而賣單

不嬲炒COSBABY果班都乞衣架啦

玩埋sw 唔怕無野玩 利申聽晚交收advanced gg 同obi

賺得一蚊得一蚊

唔多好sw 心郁郁想入返隻loki 3.0但又升左上2000無跌到落黎

ching放 有興趣 留tg

你放？

咩阿 今日先見到幾個放二手1500 全新1900

放唔放

如果巴打追二手要留意
頭盔同耳仔位有無爛
手腕位爆皮

有1500咩 不過應該俾人秒晒

有無巴打最近拎咗50
想問下有無出事 見到fb又有人玩到斷手
利申 收到sms未拎

無事

最近見幾位巴打拎咗 都好似無咩sad
等放假沖去拎先

諗住遲下拎完WM4就拎去換NEON2.0
希望換到

冇事

你諗住用WM4換NEON2.0?

係
見好似都係2K幾 好似都係補幾舊水就攪掂
BTW 見WM4趺到仆街 原價咁上下 明明出得咁撚型

咁不如你收定neon
到wm4到手就放好過

Register : 12:35
QR code:12:20

都要有人肯換先得架
而家仲揸住黃6既多數係炒家
點會同你換隻周街都係嘅WM4

唔會有人用限量換公廁貨啦

今日係咪開呢隻exclusive gg

想問下各位師兄：如果長開燈，係咪任何牌子既電都係一日打柴？

想要

收 war machine mk4 好 定 Iron Patriot 1.0好?

今日RB一周年，希望有野開

開黎見我

灰dp rerun

why not both

收WM4現貨有得即刻玩，仲可以等IP派貨果時放咗隻WM4收IP

想問各位ultron prime 買唔買得過
因為都好貴 同好高

由加千幾睇住佢就原價

係 個陣4寶最貴個隻

仲以為Endgame嗰隻，原來講緊呢隻

最垃圾嘅body
WM4贏佢幾條街

等緊eg ip

WM1>WM4>WM3>>>>>>>>>>WM2=IP1
IP2出咗大貨先再討論

睇個版同WM1同級
一樣咁bulk

但wm mk1仲有戰損

好鬼樣衰

Ip2.0 係ht 第一隻diecast,當年拎上手覺得好震撼，好靚，呢家睇返覺得除左腳軟之外都冇咩問題

ip2.0?

2.0 師兄一定識侯活 佢提早比你玩

內部員工原來可以早咁多玩
當年

巴打好堅

早過電影公司知嚟緊有咩

仲要係ht第一隻diecast

end game time machine

岩 重點係當年😭🤦🏻‍♂️

問下個位巴打 呢幾年im最後有無rerun

我想知合金mk1幾時出炸

原來HT幫MARVEL做埋CONCEPT ART
END GAME都未PLAN之前已經幫佢地設計好角色造型

有曬23套戲，但收$4300。
會唔會有人想買？

而家買好似已經要食炒

香港會出 我買

如果scarlet gg有原價 我好樂意入ps4 gg坑

準備進入１２點撚狗時段

有無巴打walk in訂左肥雷，定無wall in😂

有walkin未
截左未
利申

Sor ip1.0

屌你咩 係咪毒撚連打電話都淆？

截左啦屌，越睇越靚

個fb admin成日都po錯野，炒左佢啦

獨家於 Rebel Base 店內推出，Hot Toys 首個為 Stan Lee 創造，穿上黃色太空衣，戴著透明頭盔，造型詼諧過癮的《銀河守護隊2》Stan Lee COSBABY (S) 迷你珍藏人偶現再登陸 Hot Toys Rebel Base！同時，Hot Toys《復仇者聯盟4: 終局之戰》Captain America COSBABY (L) 迷你珍藏人偶連同 Rocket Cosbaby (S) 迷你珍藏人偶亦再集結店內！歡迎前來參觀選購，如有任何查詢請致電‪23237716。

地址；海港城港威商場4樓4017號鋪

#HotToys #RebelBase
#Cosbaby #StanLee
#Avengers #Endgame #CaptainAmerica

SW細燈

屌你真係有

出左dv

正

萬眾期待ge........SW

可能就係侯活
放出嚟撚下你地

正喎呢隻 認真

仲未放到

祝福佢

之前同佢交收過一個人拎住幾十張單

Yes

你有無問佢 咁炒法係咪唔使做

偷偷上架
唔想比外人排

賣單為生

岩岩見FB佢好似放緊兩張mark 7單

佢配隻恤衫SL 應該好搶手
如果

咁等佢放2000再諗

普版mk4收到email

唔係Q1-2咩

郁下mk7啦

改緊設計啊

自用

係改既, 唔介意等多一兩日個月
唔差在果少少時間, 改膊頭做磁石

安心食飯

我琴日訂佢同我講Q1-Q2

放假ｍｏｎ就出垃圾，無時間ｍｏｎ個陣就出正嘢,
利申: WHO

拿，出新野啦

猴河：你唔訂 後面大把人搶住訂

Mon 左半個鐘咩都無

傳聞今日開 GG

師兄，想問係咪派到7號？

佢送個d喎唔係比錢買個d

得返BUCKY
好想要GROOT

又遲左開post 聽日再mon

當女朋友

舊Groot好大舊, 但問呀媽要唔要, 佢話都幾彈手話留

猴河： 咁叻既 自己整囉

候活：買個第二間囉

炒狗 沖緊去

拎迪迪尼隊長黎賣

有

有份笑，地獄見

who

我係who

on9

笑撚死人咩150蚊隻MOVIB
50蚊都要諗啦

媽啊 好核突

炒垃圾

On9仔

整到成個傻仔 真係比都唔要

好似有巴打儲呢D
不過應該係極少數

之前見到有個POST
係咁多隻MOVIB圍住

[member][img]https://na.cx/i/oMdF5Lu.png[/img]有人要#haha#dog[/member]

真係有人要
玩ht真係冇窮人

成set幾錢

係咪自己ｄ分身做市

有無巴打訂埋hulk
諗緊訂唔訂
想齊初代六人
但睇左個辦覺得好肉酸

出貨應該會改

想問wm mk4果d迷彩會唔會甩漆架

左手交右手

望就咁望
雷神個頭我都覺得怪怪地

他表示腦組織有可能在撞擊期間血管斷裂，導致腦細胞壞死，需切除部分組織，否則會出現「滾雪球」效應，波及周邊腦組織，需忍痛切除。他說該部位負責非語言記憶及圖像等功能，成年人如切除腦組織，難以恢復該部位負責的能力。 唉死黑警 我願意用全部死黑警條命換香港人平安

社會垃圾害死左個有前途既後生仔

好撚心痛

黑警死全家

希望大貨唔會真係變左咁

儲開咪有人要大把毒撚係街都攬女啦
夠有人話Im好撚柒 成碌鳩咁你又儲？

唔該，7號單等死人

返去課pad未

不了 全力Shf

題外話 有冇人有買左Airpods pro?
好冇用?

自己唔撚識去Airpods post問？

問下係咪唔撚得
岩岩放野條友係咪你黎
踩到你條尾?

係 我黎 屌下你老母係咪唔撚得？

你本身用緊邊款

所以你咪on撚9
冇啦啦 搵野嘈

一齊跳撚活舞

有 幾好用

我記得好似問過你佢同65t邊隻好啲

有d印象

真心舒服過65t

本身都想換
點知尋日有巴打話65t降燥重勁過pro
依家忍緊手 買番hottoys算

隻e8 用唔夠1年都諗緊想換

買senn

上年搶餐死排勁耐訂wm4
你老味依家竟然原價
仲有可能跌穿，
屌你老味

原本個版本好笑好多

呢款都出左一段時間 等佢出新版再諗

唔係可能

上年搞咁撚耐
而

上年搶餐死排勁耐同原唔原價其實冇乜衝突

反而冇人搶個d掉轉炒得起呢, e.g.畢ki

咁我係寧願依家原價收好過排隊
仲要跌穿左，我可以平多幾十蚊

當幾年後 下一個熱潮
又有人追返wm4

晨早流流就要落地獄

同買股票一樣

你博佢會跌梗係唔好買

最慘你唔知會升定跌嘛

好快到你嫁啦
呢排失禁式上貨

狗龍間野都到貨

taobo間野仲未叫尾數

+1 仲叫我耐心等候

今日問左佢 佢話月底

開頭訂個陣以為9月10月到
點知 隻rerun50派埋都未有聲氣

係咪趕出貨 上色是但 上一層就算 訂單多隻野8-9成都大sad

Supermc 同mk100差好遠喎

邊隻好啲
未訂但想買隻

仲有

咁快就出事?? cls

我都係首日
暫時未有特別

噴膠達個Ｄ消光漆唔知防唔防甩漆

其實面果浸唔關事 最關鍵係最底果層上得好唔好
佢多數係未全乾就噴先會咁樣甩

海量訂單
仲要趕住出貨

Mk100

昨日(4日)凌晨於將軍澳屋苑停車場墮樓重傷的周姓科大學生，消息指他已經腦幹死亡，正準備拔喉。據了解，警方仍在調查事主為何當晚會出現在出事停車場。
根據出事停車場環境，停車場3樓樓層的其中一邊接壤行人路，而另一邊則是高低相差數米的停車場2樓平台，不排除事主當時記錯方向，向2樓平台的一邊逃跑，跨過欄桿，最終墮樓命危。
殺人填命

見樓上講起 你地d合金l文 有冇比你地玩到花左

手足

百份報護主
好明顯比黑警逼跳

無

我地要贏先可以幫佢報仇

走咗，冇問

屌你正呀喂
手機copy唔到圖link

新post

究竟我仲要痛心幾多日先完
幾時煲底
幾時班臭閪先得到懲罰
好想做英雄 但我只係個死肥仔..

柒婆淋奠毫無悔意，有排都完唔到
淋奠黑警落地獄，我願意折壽十年

我願意拎我條命換五大訴求同淋病黑落地獄

喺office睇視點31忍笑忍到好辛苦

屌佢老母 叻哥係咁dum波中

又要問人野 又要問人講完未

有心唔怕操
多一個都好多
已經有2千幾個手足受制於保釋期未必可以再出

真係好正

真係幾佩服ceo 可以咁和平討論

佢一開頭燥底到依家冷靜到

CEO: 佢真係唔識架喎

兩個尻噏小丑做show
竟然仲多人留意過一個就嚟死嘅細路
香港人
你地冇撚野下嘩

冇攻擊性武器佢都講得出 真係吹佢唔漲

講緊叻哥sor

真係
班人仲有心機睇show